男警在荔景紀律部隊宿舍燒炭 消防救出送院

男警在紀律部隊宿舍燒炭。現場為葵涌荔枝嶺路荔景紀律部隊宿舍，下午5時許，警方接獲一名41歲女子報案，指丈夫反鎖在上址一單位內，擔心他有危險。警員與消防員接報趕至，由消防員破門入屋，發現該名男子仍然清醒，身旁有一盆燒過的炭。

消防員將事主救出，由救護員送院治療，警方在現場未有發現遺書，其後檢走一些證物，帶署調查。燒炭事主姓劉(41歲)，據鄰居透露，劉任職警員，駐守邊界警區，疑婚姻出現問題，妻子帶同子女搬離單位，不排除因此鬱鬱不歡，至今日一時想不開圖自尋短見。

如果死左咪成棟都多得佢唔少